讓我們打聽對方 今天過得一切平安

縱使相見已是路人茫茫 記憶中你仍像當初好看

55

垃圾

有offer未

係仍像初戀好看

佢唔係我初戀 所以先用當初

都未放榜

Ok

O咩k

唔好Hea 我啦

你點啊
返工定返學

Still 廢人

九月一齊做ive仔啦

你on9

？

不然呢

？？？

吾想做ive仔

你幾多分牙

屌 咁柒既野唔好提